韓國瑜深夜直播：「全台灣都欠高雄人！」

中國高雄市長韓國瑜昨晚開臉書直播，痛陳全台灣人都欠高雄，高雄為台灣扛重工業卻汙染環境，中央應該回饋；臉書粉專只是堵藍反駁，不是全台灣欠高雄，是全國民黨都欠高雄一個交代。
韓國瑜昨晚透過臉書直播再論述兩岸政策，他質疑蔡英文總統不愛中華民國、不要九二共識、也不敢台灣獨立，我們（台灣）該到哪裡去？因為要推銷高雄產品、要吸引觀光客，所以他必須講出九二共識，爭取和平做生意，但不用天天講，只要大家知道他的想法就行了。
韓國瑜進一步抱怨，行政院長蘇貞昌上台後，要求高市府申請前瞻計畫補助要全部改寫，這是什麼意思？行政院本就應該協助高雄，他表示全台灣都欠高雄人，因為高雄犧牲環境，發展台灣重工業，污染這麼嚴重，高雄以一個城市力量，支撐台灣重工業發展，當然應該回饋高雄，結果補助款卻要高市重寫計畫，甚麼意思、希望高雄失敗嗎、繼續窮困嗎、還是希望韓國瑜施政上摔死？

今期流行 流行高雄陳雲
全台灣都久高雄一個交代！皇天擊殺全台灣！

韓爺爺

韓總

唔知點解會錯覺睇成韓國周子瑜

越來越覺得支那瑜似"國師"
成日唔記得食藥

估唔到佢走國屍路線

佢話全台灣欠高雄人當然吹大左，
但民進黨執政高雄20年話國民黨欠高雄一個交代

可能講緊再之前白賊義既年代

慘得過高雄牛屎佬buy條痴線佬

全台灣大部份出入口貨物都係經高雄港
幾時搞高獨

所以柯p都講得冇錯，藍同綠一齊搞死台灣

SORRY, 係雄獨

條友癲撚左 叫菊姐復出啦

全高雄人都想肥菊死
你叫佢返去
我諗連肥菊自己都唔敢返去

話國民黨欠個個係綠營專頁黎

下，菊姐選嗰年百分之90揀佢，點睇得出想佢死？

貪污愈爆愈多
氣爆善款
輕軌
獵雷
仲未計天坑

仲有走路工個年佢贏少少喳
佢係到楊秋興先贏得多

韓老師早晨
韓老師又中
韓老師好嘢

咁就先搞高雄回歸大陸囉，竟然全台都欠你咁多

國師係咪好想做台灣人呢

咩教會
除左頭兩句

你都識講嗰年啦
佢如果咁係咁多人支持陳其邁就唔會輸啦
條魚玩傳銷就大勝你就知肥菊幾黑人憎
長毛咪曾經新東票王,依家咪又係地底泥

如果民進黨係一舊屎 國民黨就係兩舊屎

郭台銘說從未承諾投資高雄800億 網友：有韓導哪需郭董

仲有單

後面個句唔係歌詞，係高雄陳雲既政治宣言

「從未和高市府討論賽馬」 韓國瑜又被香港馬會打臉

全香港都欠高雄人！

有咩問題，佢要只係民眾既激情，又唔係同你學術研究

卡士蘭 宇宙漿

韓云根

樓上話花師奶返唔到高雄位巴打真係識返啲高雄人再講
高雄人係真心尊重花師奶到唔鐘意有人講佢壞話

但佢都係親中

都估到佢見吹牛俾人睇穿哂，會改做賴鳩民進黨架啦
但估唔到佢咁快行國師路線

仲有香港賽馬會單野
泡菜瑜話香港主動撩高雄搞賽馬，轉頭香港賽馬會否認哂

剩係氣爆已經屌到飛起
你識返一兩個高雄人先啱

弱智都做到市長 台狗蠢撚到隻豬咁

陳菊個陣妳成個黨都唔係咁講wo

性愛摩天輪幾時有

佢唔算親中，只不過台灣現實係處於劣勢

其實韓國瑜最慘係有政黨背景，加上搶左比民進黨做左20幾30年既高雄市長位，依幾年肯定唔會好過

皇天擊殺！

咁高雄人=中國人

佢真係做到野使撚驚
問題係連街邊阿婆都睇得出佢係鳩嗡
乜撚都吹一餐

肥滋滋大母豬係咁受歡迎綠綠就唔洗輸左高雄選舉啦

典型共產黨分化手段

國師口才無佢咁好

國師：台灣人學陳雲

全球陳雲化

同民建聯一撚樣賴人拉布

梗係唔係代言人啦，係名人帶路，仲可以免費添

佢啲行程啱啱開會講完轉頭已經被人爆上傳媒
巿政府幾多內鬼
而家係連街邊阿婆都睇得出中央明玩嘢

果班公務員應該有唔少支持綠營，話晒執政咁多年

你做得好,中央點玩都冇用啦
又唔見柯P係咁
條魚得個吹字,開空頭支票
一上任就已經跳左幾單票

果時柯點同，話哂半邊對友
今次直頭關乎黨的生死存亡

所有嘢唔比做
錢唔比人唔比
出去唔比簽合作
本身簽咗嘅計劃又要重審

柯p做得好係難得
但韓國瑜咁嘅情況下中央仲要玩嘢咪就係柯p口中藍綠惡鬥囉

D空頭支票佢自己開架
仲有,大把野其實佢自己爆出黎
成日係到鳩UP,連研究都唔研究下就講左出黎先
條魚咩身份?經佢身份講出黎就當係架啦

佢依家個聲勢，
放個話題出來，半日就全個網絡同佢研究啦
一話卡預算，兩岸問題，蔡英文、蘇貞昌即係有問必答

柯果時係對國民黨，台北執政左16年
但柯p勁既地方係將市政府改革，改升職制度，開會錄音錄影，甚至擺埋上網，等班人出唔到古惑

石油,迪士尼佢自己鳩UP
其實有咩野唔比做呢?
係台灣本身法例唔比
又唔係為左你專登修法唔比你做,
條魚自己提出D野未有可行性就鳩UP
同埋條魚自己本身都係大洗
視察環境都花40萬用直昇機睇,真係慳錢,搵個航拍已經得啦
我唔鐘意柯p對中國既態度
但柯p係呢方面真係做得好好

不過俾班廢老拖累，差d因為老人金輸埋，真係癡線

呢個真,佢話蔡英文唔接受九二,又乜又盛
蔡英文即刻PO段野黎回應佢

點解可以調轉晒所有嘢嚟講
肥菊剩係官邸電費都百幾萬
韓國瑜巿長官邸都拎返出嚟為咗慳錢
自費租屋
上海巿長去台北 係唔比韓國瑜參加
起捷運講好咗 換政府就要人重寫

依家其實佢就係想要做新聞保持熱度，你地笑佢9吹，
係幾好笑但每日就係全部人講緊佢

正常啦，比開既野突然話要拎走，但佢地又唔睇加左咁多照顧老人既計劃

我點調轉晒所有嘢嚟講?
石油,,賽馬,賭場,本身連相關法例實唔實行到就出黎鳩UP左先
吹到大一大就點都要實行
迪士尼就話點都要爭取起,結果?
捷運好意思拎出黎講,當初肥菊話起捷運
係國民黨D人反對,要CUT預算,話某D位置唔符合經濟效益
你而家話返民進黨轉頭
條魚只係咩都扯去大陸個邊
將佢同柯P比,又真係幾侮辱柯P

Update 吓啦
捷運係最近先話要重寫
民進黨做中央 批比 民進黨執政嘅高雄
到換咗政府就要重寫
韓國瑜連公文都拎埋出嚟
關國民黨咩事

連柯p都問緊 國 民 兩黨除咗意識型態之外仲有咩分別

國民黨想之後捧佢選總統姐
點都要保持熱度
而家民進黨輸完都識玩
係咁網上攻勢,
2020真係睇柯P/國民黨派咩人出黎選

真。繁體支那人

韓就唔會出來架啦，所以依家最大可能就係柯
民進黨同佢決裂之後應該就係想將柯的影響力降低
咁先有機會連任或者扶第二個民進黨成員上去